想係M記包場比連登仔食野 有咩要準備?

最好完場個陣一齊影一兩場大合照開心下
大家有咩提議 食咩?

包你就包啦 問問問 又唔撚係好笑有創意 仲細呀 垃撚圾

首先、要有錢

你撚有錢咩

叉開對腳

腳架啦 廢時樓主你要揸機無得影埋一份

連登仔係咪都係中學雞黎?
包個M記場頂盡都係兩皮野
邊個比唔起?

唔好影相

記得大合照再po上連登